想搵個結他手去Busking

我Vocal
主唱英文Pop Song
想係聖誕前夾到去Busking

有意Tg我：

Push